除左樓價同工時之外﹐一人一件香港領先全球既事

貧富差距

此Post已完 香港堅尼係數撚係最高

唔係想講最高﹐係想講排係前列位置既野

領先全球？

講錯sorry, ok?

港女aa~aaa CUP數目

壽命 百萬富翁

全球最高100棟住宅大樓中數目最多

30歲處女數目？

處男一定多過處女啦....